[集氣]有無人分左手嘗試緊復合

如題

冇喎

日日都試緊
利申 紅巴 分左半個月 另一半有第三者

同你一樣
不過時間長過你

加油呀巴打
你地用緊咩方法？

佢原本話想復合，但琴日同新嗰個慶祝得好開心
我同佢原本wtsapp有keep住傾，但呢排變成我單方面搵佢

用緊個方法 叫放手

點解巴打可以咁灑脫

分左手就分左啦屌 復咩合

想復合就想復合架啦屌

有，但已經放棄左

佢hea覆，我都廢事再糾纏落去。

有朋友上個月同分左手兩年既前度復合，個人覺得，岩岩分左手，如果feel到對方冇興趣就要放心，將來大家都放低晒，經歷過其他事，重新相遇反而更自然自在更大機會一齊返。

難得巴打識放手

唔岩先分手 岩洗撚分手 放過人地喇

我等緊將來我同佢各自經歷完再重新相遇

另一半出軌都仲想復合 比我實嬲都仆街啦

9個月 個心仲未放棄

咁你而家收檔，唔洗刻意諗住佢 or叫春啦

分手叫春係正常，但維持一兩個星期好喇

叫左2個月
收檔啦
除左咁之外都冇其他方法

咁咪乖囉

慢慢黎，time will heal.

和平傾完之後大家決定分開，唔開心係有，但唔開心都要過，叫春叫得耐d fd都覺得煩，不如重新上路算啦。

自我打丁講句，係佢唔識珍惜。

忍住唔搵佢就得架啦
雖然睇佢last seen，又睇佢ig

分咪分囉
仲諗咩復合？
留返你樽鹽好過

復乜鬼野合
需要仇無女咖咩?
呢個世界又唔係邊個無左邊個唔得
何必做cheap自己

佢搵返你咁點
忍唔忍到唔覆？

都要硬著頭皮上架啦 點都唔可以覆
佢點會又搵我呀唉

散左之後佢都主動搵返我呀，我都有覆呀
我有嬲佢出軌，但好快已經下左火
然後而家佢已經冇理我咁濟

共勉之

中學時期，試過分手之後2個月一齊反，拍左7年拖，依家結埋婚生埋仔

應該無
不過唔反感既咪做住朋友先囉

分手前拍左幾耐？
同埋邊個叫散

努力緊 但佢好似有新男友

之前都有搵我去街呀
唉

hidden自己last seen, 你就唔會見到佢last seen

delete左converstaion, 但唔洗block, 你就唔會成日係個list見到佢

ig已unfollow, 令自己多心or心情差既野，要通通放棄

前度同我失開左2個零月揾過我，但明顯感受到佢對我冇興趣，大家好似為講野而講野。

係呢種一個冇意但另一個有心既情況下，係絕對唔建議做"朋友", 何必自欺欺人，咁樣只會搞到雙方感情越磨越少。

忍痛放下，等大家放低晒沉澱過去，可能仲有機會走返埋一陣。

收皮啦 咪亂諗野啦柒頭

我會比佢影響到我嘅情緒
會因為佢而開心/唔開心
但又唔捨得斷

我已經archieve左佢，但仲成日禁入去
Ig冇用架

分咗手一排,俾佢block哂所有聯絡方法,一直到而家每日都食唔安訓唔落 但係自己有冇辦法做任何野

你有冇去？

有
見過幾次

achieve我都試過，但冇用，自己會不自覺入去睇，唔捨得就backup conversation 之後delete, 再絕d delete埋contact (但記低佢個number)

好多野郁係自己選擇架咋，你archive左都可以睇，delete左都可以search佢個名...etc

唯有不斷對自己狠d...最絕係block埋and delete contact.

我明明backup左個對話去email，但唔知點解我用email又開唔返，所以未敢del....
佢個電話我一早記實左啦唉

最後點？

我都achieve左，不過都係忍唔住時不時㩒入去睇佢有無unblock我

咪搞

冇呀，咪已讀都冇個
對上一次見已經2星期前啦

拍左2年，最近分手，衰自己太chur同埋唔夠信任！而家後悔都黎唔切

同埋佢入完ocamp都應該識好多朋友，已經reu過，過緊新生活 佢對我都幾冷淡，可能已經識左新既異性朋友，成日傾偈了

得我留戀以前，好想好想追返佢 繼續好好對佢，改下我D壞習慣

女方話分手
原因係本人太柒，掛住打機五理佢
分手拍左前2年

更正
分手前拍左2年拖

拍左6年帽左
散左2個月
等緊佢回頭

唔會再等條仆街

真心問，帽咗可以點回頭？抱緊咩心態？

佢話後悔同新女一齊添
又咪係同新女好開心

咁你仲落搭都幾.....傻

我會斷！！
唔想比人當寵物咁撚
唔想再因為同樣嘅理由分手

分手幾日，我提出，因為將來冇結果 等我諗點攪，可能佢已經有第二個

一樣，不過分左一年，佢已經有第二個

分左一年了 物事人非 時間一路過 但我依然原地踏步

咁等復合等左幾耐

拍左6年突然間俾人帽
就算理性知道要走出黎
感性上都好難

唔好原地踏步呀ching
要救番一件事
可以做既只有自己爭氣

放棄根本冇可能

三年前復合左 直到依家

半個月前被分手 兩年感情 竟然話要同其他人一齊先會知我有幾好 自問兩年黎對佢好到忘記左自己咁濟 所以朋友都話我好到痴線 由分手個日到宜家想復合追左半個月 但原來佢已經有一個異性對象 宜一刻feel到帽帽地都仲係唔想放棄 宜個世界係咪好人冇好結果

對佢好到冇左自己大忌黎 因為你冇左當初吸引到佢嘅野 乜都就哂佢
你應該對佢仆街少少 多d自己嘅主見 唔好乜撚都聽佢話 都係嗰句 唔好俾飽飯佢食

好多嘢都試過
試過去識其他人 扮social
但到最後佢一揾翻我
所有努力都白費哂
我知道我放唔低

搵番你做咩？

當我工具

做番自己啦
你要既係進步左既自己
唔係完全改變自己

3 年由頭個年半好想復合
到而家憎到佢陷家產

憎到咪好 但頭年半係咪好辛苦？

等左幾耐先復合？
做過咩黎？
會唔會有條刺？

係，攪到自己無心情番工失業一年
簡直要多謝件臭西

等佢同新女玩厭左就番黎我身邊
我會等佢

算吧啦 等收屍
不過等你個柒頭死下心都好既

比啲骨氣
唔好倒灑樽鹽
不過我好明咩心態 係好難

曲奇bb

Hi

你個故係咩？
唔太記得左

不過我明
但我都放低緊

有故請講

我囉屌 都唔明點解自己咁on9

冇del相應冇野
出去玩夠就番黎

同你一樣呀絲打
身邊個個都話佢唔會長，條新女咁難頂

無帽到和平分手
大家都覺得唔係咁夾
分左幾個月
但仲係鐘意佢
成日都諗緊嘗唔嘗試復合好
諗諗下又會覺得都係順其自然算

真係？
唉我好亂呀
根本唔知佢想點

我覺得姐
一日未del相
姐係你女朋友嘅地位仲係公開承認

試下搵下佢

照咁睇
你個case會冇事

真嘅？

我覺得係
但唔排除出面flirt緊女

我覺得係
快啲試下搵下佢
唔係太耐佢以為你唔緊佢

復囉 一定會分第二次

我都好驚會咁

拍三年，分左一個月
佢話淡左所以分開
有時好似放低左，有時好掛住
揾佢講正經野勁冷淡
但唯一一次主動whatsap我係同我講打風，叫我去某地方要小心
whatsap動態佢次次都有睇
唔知佢點諗
都唔知自己想點

我開頭都好信佢 信佢唔會嫁
但最後都要認清事實

唉，我知道
我11月生日，生日就唔會再係咁
會過新生活

努力改善自己
好辛苦咁等緊
希望佢自己都會改

2條路
1。大家坐低冷靜地好好傾下，一齊努力搵番啲熱情
2。斷聯冷靜下，仲愛會番黎

天蠍絲

我都唔知佢依家點諗
散過幾次都一齊返

啱丫
但唔好奢望佢會改
冇啲咩大事發生，佢冇可能自己無啦啦醒
我都好on9咁希望佢會改會番黎

姐係假性分手
之前幾次因咩散？

我射手，但琴日畀個fd叫我check下
一上網睇星盤就知我係咩月亮定金星係天蠍
d愛情觀真係完全一樣
我真係好唔似射手，除咗做事好有衝勁外

我d fd都係咁講
我知我好cheap但我會等

我唔知佢個人一直都係咁定唔夠愛我
一路都對我冷淡，上年我頂唔到飛佢，兩個月後一齊返
之後都依家都分過幾次，一次佢嬲我同隻兵有聯絡，另一次佢話淡左
次次都係我去氹返佢

我雖然無你咁耐，但我都係咁
好辛苦吖

唔知時間ck唔到上升星座

望下我個username

你又係嘅，做咩收人兵
我要斷聯的

問吓屋企人

依家冇啦，咪又係被飛

唔肯答

驚你畀人落降嗰啲？

係掛

又係肩巴

無 分左手嘗試緊放低 只要一諗起同佢一齊果陣佢心入面仲未放低第個果陣就唔想挽留 分手左一排都好似放低左好多 都無再諗返起同佢既野 輕輕鬆鬆又一日

不過都祝你復合成功 Fighting!

我
聽朋友講佢仲有少少咁多feel
準備中

我想令自己變得更好再吸收返佢…無論係外形內在

因為佢選擇分手已唔鐘意以前果個你⋯你唔轉變下，係吸引唔倒佢返黎

就算佢唔返黎。變好左都係自己既得著…

？

我都想復合
分手一個月了 原因係唔夾
雙方都感覺到係唔夾
但係我真係好中意佢
我有嘗試過係樓下等佢講清楚
可惜佢唔想見我 話會好討厭
到依刻每日都會想起佢

加油呀巴打
只要睇得開
一定會有更好既將來

同意
好多時分手都係拍拖拍到自己都唔見埋
自己唔再係自己
所以對方覺得自己無哂吸引力
加油

佢同我講 有緣就會一齊翻
但我覺得佢係逼我放手

我問咁你覺得仲有無機會 佢話唔好啦 好憎我

做咩會搞到佢好憎你

你地兩個都要放手啦

乜都可以失去，除左自己的自尊(自我)

一齊返係你主動定佢主動？

岩岩分開左一個禮拜 已經好掛住佢 whatsapp搵佢好冷淡 我知道佢應該對我仲有feel
我都諗緊點追番佢 但日日佢都咁冷淡覆我 好心傷
唔知捱唔捱到

每日都浸沉係自責同內疚既心情入面

忍住唔搵

忍住唔搵會唔會愈黎愈淡

唔知，但越搵越chur佢越反感

因咩事分開
如果大家都仲有feel就去追返佢啦
過多排佢死心就想救都冇得救

其實男人分耐左係咪會掛住以前

男女都會，睇人吧

我都係，我地停左4日無搵對方
但下星期我地應該會再見返
我應唔應該同佢再講清楚？
我地散過一次

唉

同佢講 我都好憎你

放手 放開所有

但依家做咩都冇用

我都想知
但聽說多數都係

第一次因咩事？
今次又因咩事？
4日姐

分左幾個月 睇返啲相仲係會

復合唔係咁易

我覺得復合過程最難係無聯絡
唔知對方會唔會同第二個發展

咁你有無行動

第一次嘈係話唔想出街，之後就發火爆話性格不合
今次係嘈完復合返出街，之後話無左拍拖感覺
其實我地係隔左好耐無見所以咁
但係個日出街做齊哂情侶嘅行為，仲要feel到佢仲有感覺架

半個月前同男朋友分手
原因係佢話我間唔中就會鬧人
唔理佢感受 情緒失控
但剛剛同佢去完旅行番黎
旅行中我送左戒指俾佢
佢都有戴 照keep住有whatapps
但我去完旅行問佢我地係咩關係
佢話唔好逼佢 俾啲時間大家冷靜下
我而家好亂 唔知咁姐係點
有冇人可以俾啲意見我

有冇男人可以分享下

我自己就係咁
唔好咁執著係男人定女人
如果你熟悉佢 你自然會知/睇得出

接近9成都會

其實女人都係

但分別係男會追返 女好少會追返 好耐以前果個

冇聯絡點知

我個個超被動應該唔會
不過佢仲記得我先算啦

分左半年
每晚都仲掛住 瞓唔到

其實你所指嘅「耐」係幾長時間?

幾個月至一年

你被飛?

我自己試過就唔止一年
依家同ex分咗未到兩個月
日日都掛住佢
日日都諗起以前嘅嘢

一到夜晚就喊到痴撚線 唉

依家無聯絡，就算搵佢都未必理我 女人真係好狠

喊冇問題架，兩個星期好喇，知冇？

充實既生活會令你冇咁多時都諗起對方

另外，揾人傾下陪下呢，亦會令你冇咁寂寞，少左諗起對方

喊左2個月
我每日都有野做，但都仲會諗起佢，一到夜晚就喊

咁咪夜晚落街跑下步，得閒就同朋友食飯囉

再唔係參加d 19 興趣班，甚至揾朋友傾下計咁

總之你要擺脱呢種依賴感，你要習慣返冇佢既生活

諗諗下，你就有一日唔會再諗，甚至諗起都唔覺有乜特別

係需要時間既，但上面d方法會令個時間縮短d

其實方法就個個都知，問題在於你肯唔肯做。

正等於你就算揾朋友傾，你都可以一味講前度，將自己拖返落去，right?

一切都係你自己既選擇黎架，旁人幫唔到你。

跪求意見了

佢知自己錯，所以想錯落去....呢個原因都幾on9

你3日都係做乜正常既野啦，刻意咪即係比佢感覺到你刻意，正常拍拖咁咪即係以前d感覺囉。

但感覺變左就變，唔好勉強自己扮落去就好，過到今次，你又要諗下次你會點？

我前度都係咁啦，飲醉酒上左個男性好朋友車送佢返屋企，我嬲到爆但冇罵佢，佢一起身知自己衰話唔會再有下次。結婚過左一排就罵我，話我令佢飲醉酒，話比得佢去就應該信佢，仲係咁罵我。

根本唔知自己錯....

結過過左一排*

岩岩分手果陣係好想好想復合，但你睇我個名都知咩事，所以依家清醒左基本上唔會再考慮前度，不如搵過下一個仲好

佢知 佢真係知
但佢唔想去彌補
佢覺得好攰
因為我衰
平時拍拖成日都逼佢鬧佢話佢
到而家有事佢已經攰到寧願放棄

我前度都知啦，但事實上做又係另一回事

感覺唔同左就乜都係假

你咪L係到自欺欺人啦，你都係做死狗死R爛R架啦，咪教左你正正常常咁做囉，你刻意咁R咪搞到佢更加唔好意思，想立即走。

都係個句啦，感覺變了，唔好諗住返轉頭，你應該係諗揾另一種新既感覺同佢走落去，maybe過一排後，佢同個個男仔收皮，有d經歷喇，會諗返你既好而返黎

咁我呢幾日
做唔做D surprise 野好
做唔做D我以前唔做既野好

做，反正你都寫晒卡比佢(我都做過，但無效)

其他太刻意就唔洗喇，btw, 切記，d女人都係口是心非，佢話冷靜下，唔好，分開下，頭幾日都係講反話！但過多幾日佢仲係咁冷淡，你就唔該自己收皮，唔好搞到佢覺得煩，甚至連扮問候都廢L事，等佢覺得你唔係話黎就黎，話走就走，等佢自己真係冷靜下諗下到底應唔應該揾返你。

諗完都係唔得，咁咪唔唔得囉，好過你不斷做煩9

分左8個月，衰當時衝動
差不多成半年無同佢講野
只係ig sc互睇下story
好想搵佢

1年嗰個表示依家都會

same here
冇左最初個feel
要時間嫁

想吊住你

咁男嘅通常幾耐先會追番

block曬仲有冇機

啱丫
仲要大家都初戀
根本唔知會唔會掛住前一個

解block先有轉機 再諗
未解 太微了

你飛人定被飛？

係半夜訓教時間喊
已經算慣左冇佢，係夜晚會諗起啫，我放底緊架啦我諗

你被飛定飛人先？

我覺得好似多數講分手嗰個都唔會後悔咁

日抖都會

算啦
1年嗰個係到陪你

慢慢黎啦，我都慢慢習慣中....

我嗰個都係呢啲
繼續錯，鍾意沉迷錯嘅feel
on99

結左婚。。。可以點

你同我一樣
而家有時諗諗下都會喊，個人無咩動力
朋友好多都陪唔倒你咁多。佢地都有自己伴侶同生活
呢種感覺好難受

搵

一啲啲啦

真係會解block咩
我覺得就咁一世

呢樣真

太習慣做咩佢都會係我身邊…而家好似咩都得返自己咁
但我唔會主動搵佢…雖然佢有時會搵我
見倒佢都會專登避開⋯我覺得我未放底倒 仲係會喊會唔開心，無辦法開開心心見倒佢同佢say hi傾計

一定返唔到轉頭？

分左手成個星期都仲未轉fb status

拍左十年
8月尾分，比人飛，仲傷心緊。

利申：巴

我成日諗緊拍左5年以上做乜唔結婚，身邊拍左3,4年仔都生埋

18歲開始拍
頭5年大家讀緊書，未有錢結
後5年儲緊錢準備買樓同結

仲差小小就夠錢架啦

代表你夠鐘醒下，都分左手，仆街d你同邊個上床都唔關佢事啦，佢飛人先仲要咁小器又delete又盛，復合都真係要諗諗。

btw, 弱弱一問sc係乜？

一開始佢話分手我係咁chur佢復合
但佢話我好煩，唔會再一齊，唔太鐘意我
我跟住放手就唔搵佢⋯但而家佢又會間唔中搵下我⋯

唔知做乜

已經唔係第一次啦，佢原本咩都block哂我，後來搵返我又add返哂，然後有次我另一個ex陪我，佢睇我sc見到，又del
今日見到我同個fd睇戲，睇完又del
我完全不解
我都唔明，明明分左手我做咩都唔關佢事，但佢見到就會做啲野話俾我知佢唔gur
其實就算佢唔咁做，我都覺得我自己好似做錯事咁，因為以前我同異性食餐飯都要佢批準，睇戲唔洗諗係嚴禁
佢好小氣，好小朋友，但我都會盡量就佢
奴性重到好似做佢隻狗咁
吠2聲俾自己聽 汪汪
Btw Sc 即係 snapchat

聽日箍煲好緊張

巴打，如果真係仲鍾意人就唔好放手，繼續追返人
我之前就係因為淡氣分左手，過咗一排，復合返
依家相處得好開心更珍惜彼此

你飛佢定佢飛你
想學嘢

好好彩
仲要大家更開心更珍惜彼此
我都好想咁⋯羨慕唔後

如果無聯絡可以點樣追呀，雖然對方都知你心態，知你想返轉頭

男定女？同埋分開左幾耐啊？
各自有新戀情未？

有心搵，有幾難

你意思係對方有心搵會搵？但如果對方係開口講分手架呢？

同我一樣喎
之前又係chur 親個ex, 跟住佢就嬲左我
結果我成個星期無搵過佢
然後兩日前無啦啦搵番我, 問我近況點
見到我去音樂節, 跟住又問我左個event 係咩嚟
真係好想知女人分左手之後, 仲同前度有聯絡係咩心態
正常都應該block 晒對方嫁啦

我嗰個俾帽我，分左手半個月搵返我
你嗰個知你心意，如果佢都一樣嘅，會搵返你
不過我嗰個就搵完我之後都係咁

如果對方仲係單身咁答案好明顯啦

我絲⋯分開左2個幾月啦
唔係因為第三者分開，我無新戀情
唔知佢有無

其實真係會有陰影
之前諗過同佢講下次帶佢去音樂節, 但係又驚佢又會覺得我chur
搞到我依家都唔敢太快有下一步進展
諗住隔幾日先溝通一次, 好似會好啲
同埋知道有人追緊佢, 但係仲單身啩我估

咁佢搵你做乜先？其實可以試下佢 睇下佢有無拍拖
跟住咪睇下佢搵你想點 男人好多時都會想同返以前果個一齊

咁好危喎有人追，想返轉頭襯手

分左手半年，尋日正式復合

首先要做嘅係放手，死chur係冇用。

係你嘅，點推都推唔走，始終會番黎

共勉之

detail?

所以由以前唔信緣份, 變到依家十分相信緣份, 並因此已經死左大半條心
依家反而掛住以前啲回憶, 多過個人
只係覺得同佢因為timing 問題而分手覺得好可惜
好想知你點樣復合到, 因為我又係同佢分左半年, 好好奇

點做到

我都係 幾星期前我女朋友好突然咁同我講分手
之前一路都無事仲關係好好
依架一諗起佢就會whatsapp佢 嘗時睇下挽唔挽得返
但佢始終on左line已唔認我
我應該繼續等定放棄去搵過第二個算？

屌 一模一樣🌚

咪chur佢

以前我會死chur 爛chur
依家充實下自己生活好過
對方見到自己變左
自然就好好奇對方點解變成咁, 自然會搵番自己 (前提佢係無另一半)
咩野都圍繞住佢, 無左生活, 無左朋友
咁自己自然無晒吸引力
被分手者永遠都係最被動果個
對方同你聯繫番, 先叫做有番啲機會
依家繼續努力緊

搵我打LOL… 跟住乜都無講無問，只係講LOL既野
其實佢可以搵第個打，我分左都無搵佢打好耐⋯唔知點解間唔中就搵我打⋯可能佢純粹係搵我打LOL無其他意思

我唔敢再問佢呢d…因為我覺得之前我太煩

分開原因好複雜，信仰問題同埋有個男仔出現左係佢身邊。雖然冇帽，佢地亦冇開始，但係somehow佢對我嘅感覺就唔同左，可能係淡左。

我更想講嘅係被飛嘅一個應該點面對，就係需要接受佢已經離開左嘅事實。搵辦法令到自己一個生活都可以好開心，同時改善自己，令自己變成一個更好，更lovable嘅人。

最後無論佢番唔番黎，你都會係呢段時間成長，成為一個更成熟嘅人，吸引力都會增加

一開頭係好難接受嘅，我都天崩地裂過，但係時間總會過，人冇話冇左邊個生活唔到嘅，命裡有時終需有，放開d啦

好同意你呀巴打

我都係被分者
所以我都努力緊改變自己，令自己變更好
我之前係咁死lur死chur佢，係做錯左，但果時我控制唔倒自己
所以我放手⋯努力做好自己，就算佢唔返黎，我變好左都係自己既得著

最同意係吸引力呢個point ..
只有令自己更好更吸引，佢先會有機會返返黎，唔係死lur爛lur咁令佢留係你身邊。根本無用⋯⋯因爲你對佢已無吸引力

今日轉車
播住周杰倫既夜曲
係人海中穿插住
突然D眼淚瀑布咁流出嚟
出閘on99喊撚左半個鐘
舒服哂

然後再硬住頭皮去復合
屌 我愛你阿仆街

呢句係真既 ，但如果同對方係無聯絡，咁佢點樣會睇到你有無變？同埋最怕係改善緊自己既時候，有人乘虛而入果下仆街

未來唔一定要ex 同自己復合番
但希望自己變好左之後, 會搵到一個愛惜對方既人
復合成功與否, 或者搵唔搵到另一個, 心態好緊要
回憶以前係開心, 而唔係傷心, 咁就已經好足夠
大家加油

Exactly, 雖然我係被飛，但呢段時間我係不斷避開佢，保持距離。因為我諗，你唔係想同番我一齊就唔好再搵我啦，做普通朋友嘅話，將來見到你有第二個我都唔知點面對。
所以最後復合都係佢表示想，先一齊番

除非你地諗住玩下，如果諗住結婚，比你死chur到佢番黎，佢唔係全心全意100%愛你，都唔會有好結果

姐係呢段時間你地都係無聯絡既？

More

完全一模一樣感受呀…我都係唔想搵，想同佢保持距離，避開唔見。因為分左無耐佢約我話比返樣野我，但我無應約⋯我果陣太傷心唔想見佢⋯根本唔知點同佢做朋友，我都未放低佢仲好難受⋯⋯唔想見佢又喊，為乜

好同意巴打你講既每一句說話 就算lur倒佢返黎，佢都唔係因為鐘意你先一齊

有，我不斷hea應佢，但係佢都不斷搵我，不過問左佢幾次係唔係想一齊佢又話唔係，過左一段時間我唔再問，突然佢就表示有決心係番埋一齊

提昇自己價值吸引力, 比如興趣工作嘅成就. 攤翻凍大家嘅尷尬關係一年半載, 再
搵個契機約翻出黎.

咩怕俾人追走嘅多餘, 係你嘅話, 就算佢拍到拖都會散, 最大可能係大家根本同唔到第個拍拖, 因為心仲有對方.

過程係好痛苦, 但世事係冇咁順意, 請接受. 如果個天真係願意俾多次機會你, 請唔好錯多次.

咁如下純粹搵你打LOL係咪唔代表咩⋯因爲之前我地會一齊打

但其實分左手佢可以搵第個打，唔一定要搵我打架

同意啊，一啲要等對方唔再憎你先，

我問你一樣野啊，如果對方解Blk左你whatsapp同你傾返分手件事，仲要傾電話既，傾得好地地，仲傾左好耐添，但隔咗一日佢話而加已經對你死心，唔鍾意你，講完話會等佢，就無再聯絡，又無叫你唔好再等咁樣樣，同時又無Blk返你，呢個情況係咩？佢提出分手既，係咪只有白等同改變自己？

係佢搵返你？定你半年後突然搵佢？

無錢？咪點會諗食回頭草

你肯定係好地地?
定對話過程程中, 佢對你更加失望
又或者佢帽咗你, 想你死心, 令佢冇咁衰

係, 抱住一個白等, 等到自己會死心嘅態度.

都唔係，因為係傾電話，仲傾左好那耐，大家都傾對方近況同細數以往問題，都知我真係明白到啲問題對佢既影響同埋知道我有去改咁樣樣，但佢係一個好硬頸既女仔，我都覺得係佢而加真係唔鍾意我，但又有可能心軟覺得我知錯呀做好多野去補救呀咁樣樣，所以又無叫我唔好去等，帽呀果啲真係無咩可能，真係100%係我啲問題，不過解決哂

我都覺得只有白等，我呢段時間都係不停好忙忙去麻醉自己同做下運動，希望有一日會回心轉意，佢真係我結婚對象

一個月前我都有類似情況
我覺得係佢想睇你有咩改變
諗住畀個機會你
依家真係只可以不斷提升自己
多啲參加唔同活動, 令佢覺得你無左佢都可以
咁至少佢會覺得有番啲空間
但係最後都要等佢搵番你
依家我就係去到佢搵番我既地步

等左幾耐 係咪完全無聯絡？
你知唔知佢有無人溝緊先？

每個人都唔同嫁喎
我兩個星期左右囉

我都唔知佢有無人溝緊, 亦都唔會問
總之唔係好想care 佢既野
復合念頭隨緣吧啦, 係唔係都要過生活嫁啦

我意思係你地仲有無keep住whatsapp 啊果啲先
唔明，你意思係你改完啦覺得自己準備好之後就開始等等左兩星期？

學緊咁正面既諗法
覺得緣盡就放下，習慣下一個人
好好增值自己，令自己變得更好

如果緣份又再次相遇，彼此已經變得更成熟更懂珍惜對方。
即使最後無一齊返，最後得著既都係自己。

會有復合既念頭, 但次次訓醒都係覺得冇可能
分左都好幾年, 大家揾大家都會應下咁, 應完就會將信息封存
到E+, 大家只會講下生日快樂, 聖誕快樂咁
咩IG個D都冇follow, 廢事自己諗多左

努力嘗試左各種方法，最後都失敗
佢真係好決絕，見到我好似見鬼咁

幫大家集氣，加油

算數啦, 不如做返自己仲好,唔捨邊有得

幾日一次咁啦, 就算覆都係隔半日先覆咁
諗住遲啲傾密番少少, 唔知work唔work
同埋從來唔覺自己有改完既一日
因為我之前覺得自己改好左, 就搵番佢, 講想試下一齊番
佢覺得我得登為佢而改, 係扮晒野, 唔會無啦啦咁快改變到
所以先有一段時間無再搵佢
反而唔得登為佢而改, 為自己而充實生活, 逼自己成長, 佢自然會搵番自己

岩既 真係唔好比佢覺得係為佢而改
但你地碼都叫做有聯絡，我完全無

隨緣啦呢啲野

習慣黎嫁姐

放心，就快轉

嬲

羨慕

因咩散？

其他女我唔知
我個人就會因為唔捨得
想r話題

想做番朋友
等佢有咩事都仲有你

招兵中
睇下邊個好啲

係咪嫁
好多都唔會食回頭草
唔比自己後悔
覺得重來都唔得

可唔可以講下點一齊番？

所以有時我都諗我到底係愛回憶入面嘅佢
定依家嘅佢都一樣愛？

如果男方係被分手，多數會，但如果係男人提分手就一定係諗清諗楚

仲有共同連繫都叫好吖

原來你就係隔離po個ching

咁復合成點

啱丫
當初都係佢問我有關結婚嘅野
我先對佢講嘅有信心
結果一齊番唔夠一陣收多我最後一次皮

上面有講，已經唔係第一次

佢似想試你水溫
玩9你咁

佢有提過，話一齊左咁耐你知我係咩人，我唔會玩9人咁樣果啲

咁我真係仆街喇

但事實佢做緊嘅野係wo

有啊 好痛呀

咁你話試水溫係？

我陪你

已經嘗試每日做返自己，努力中....

原本想 但再睇返啲對話就開始覺得戇鳩

why

放過人地啦 一齊各至各好好生活

知道了

試水溫睇下你個傻仔係咪仲等緊

我淨係想要佢

你講乜

分手倆個月
女友出軌不過無認到
頂唔順分左手
之後佢話不如重新開始
我叫佢俾個解釋我 叫我等佢旅行返黎
之後佢返黎就再同第二個一齊 識左幾日就一齊 我地係同學日日見 ps ive
我見到佢咁開心好撚辛苦
俾左個希望我又dum底我
我可以點面對佢 求救 我仲好愛佢

邊個po

咁佢狠心飛咗你 點解仲一齊呢？

佢飛我

我哋無聯絡兩三個禮拜，之後發現無咗對方好唔習慣，就搵返佢

咁我仆街啦，似乎佢習慣無左我

一齊番兩個月但佢完全係hea覆mode 永遠係我主動搵佢 佢唔會主動搵我講野或者出街 唔會想過黎我到訓 問親佢都係答唔知 終於頂唔順都係分手

咁奇怪 係咪果陣太煩所以先應承復合

個陣佢話因為唔習慣唔係因為仲鍾意 佢都講明已經無感覺 所以先試下一齊番

如果我個ex 肯答已經唔鐘意我 我會死心但佢選擇唔答, 我話等佢佢又冇叫我唔好等

無啦 一齊番依兩個月黎 我覺得同無一齊無分別 由好想同佢一齊番到依家已經心淡哂死哂心 係佢唔識得珍惜 開口埋口話我對佢最好 以前嘅男朋友唔會咁對佢 但未又話無feel淡左 佢都25歲人 仲要係咁樣嘅我都唔想再理

恭喜你可以放低佢過返新生活 呢兩個月真係純粹比你死心 如果你冇呢兩個月可能仲心思思想等佢 同佢一齊

我唔算分手，但係分開下
事情係咁，我有次飲醉左我朋友send左張相比我睇係女朋友同個同事坐得好埋仲對眼，我就立即問佢咩事，女朋友玩只係玩緊坐埋左，我又醉左好嬲就話日日捕條友收工，佢就話驚左我點解會做d咁既野，第二日就冷靜同佢傾，佢話冇出軌，之前我識一個佢既同事問女朋友同個男關係點，個同事話其實好普通，我知道後都放心，但另一個問題黎，女朋友因為公司欣賞佢想升佢，但佢已經好辛苦冇時間休息，而我就做左佢一個負擔，佢想分開一下，比d時間佢做好份工再打算，其實佢講出黎我都已經明白，我撐佢，我只係想一直做佢男朋友唔好除去男朋友呢個名，因為我估大家都諗，如果真係除去呢個稱號，慢慢就真係會冇左
我已經每日都氹佢一齊返，我咩都肯左，佢搵唔到平衡點我可以就佢，唔洗佢陪我，我去陪佢，我做地盤既，佢幾時放假我咪請假，地盤請假最自由，佢只係覺得咁樣對自己男朋友好唔應該，好內疚，佢唔想咁，但問題係我接受到
件事已經過左15日，呢15日真係好痛苦，流左我好多眼淚
好長同可能有d 1999 sorry

睇黎同病相憐，我Ex有話最大問題而加真係唔鍾意我，但我話等佢又無叫我唔好等
利申紅巴

復你老母

其實真係好撚灰 你本來抱住期望可以一齊番同以前一樣 但對方對你完全好冷淡 真係好失望 然後你問佢其實佢想點佢可以每次都答你唔知同你講佢根本唔知自己想點 依下真係好似有人一把刀隊落你到再同你講佢無心一樣

痴線我意思係我都係被仔飛個個

用例子答你地 我兩次都係比人飛 兩次我都又求又跪求佢地一齊番 最後兩次都係衰

我同佢都係已經習慣左冇大家

辣撚殺
feel呢啲野邊有話咁易追得番
要比時間嫁嘛

咁大家一齊攬靚喊下

結果證明比人飛真係唔好好似狗咁挽留
只會令佢更加睇唔起你

2個月都無feel仲要幾多時間

岩呀 所以我唔會再有下次 搵一個鍾意自己多過自己鍾意佢嘅人好過

我都等咗4年
由分手冇耐佢Block晒我所有contacts
到臨grad前先unblock 同我開始傾返計
呢4年一直睇住佢離離合合 聽住佢訴苦
點試都冇用 佢連拒絕嘅機會都唔畀我

我有朋友用左一年

咁諗就錯，當初我嗰個都係鍾意我多啲
一樣走

4年喇 等夠喇
你唔係聖人唔需要咁偉大地
用自己嘅青春去等一個唔識珍惜嘅人

但佢係好明顯話比你知佢對你愛理不理咁 我仲可以點 唔通我真係要咁犯賤繼續討好佢而一直疑幻似真咁一齊落去？ 你明唔明十句msg入面有7句都係你sd 佢個3句仲要係表情/sticker咁樣係好撚難受

可能佢曾經陪伴我走過好多艱難嘅時間
每次我嘗試拍拖都好怕同對方講自己家世
始終都形住佢係最瞭解我嘅人
我知我犯賤 但係每次同佢whatsapp我都有返拍拖個陣嘅呯然心動

真係要大家都捱到同願意捱先得

你有咋，人地冇左喇

算吧啦

問題係佢好明顯係無 永遠問親佢都話唔知自己想點

所以放手啦，放過自己

放左喇...但我發覺原來自己咁多年黎都係好孤獨...

我同佢都係已經習慣左冇大家[/quote］

係咪姐係玩完

我個ex冇話已經唔鐘意我 佢用左其他藉口黎分手，但我問左幾次係咪姐係唔鐘意佢都唔理...咁樣我會覺得佢仲鐘意但係同我一齊壓力好大 好似仲有機會咁

專心工作或者其他野啦 忙果陣唔會諗起但一得閒都會諗下嘅... 分手一個月我嘅情況係咁

會諗嘅 但真係死左心

無用架ching
我果個都係本身佢鍾意我多過我鍾意佢
到最後
一樣俾佢飛

而家應該分手邊緣

事源係咁 前日生日 我覺得男友無準備好 係好唔開心
因為本身約好食完間好想去既茶記再去op 點知因爲佢無睇op幾點關 話之前明明七點幾關 所以搞到好趕 無食野成兩點幾先到op

然後去到 因為天氣熱同多大陸人 佢開始西面 咁我本身都話唔好咁啦冷靜啲 直到去玩完機動遊戲 後面好多大陸人講野 男友忽然大叫 啲大陸人靜哂 個下我真係嚇親同嬲 之後自己走左無理佢 我想一日開開心心咁過姐 唔岩咩

跟住佢禮物話遲啲比因爲未到香港 我就覺得會唔會係好遲先搵禮物呢？因為佢生日我真係早兩個月諗定 我就諗係咪臨急抱佛腳呢？

同埋因爲少事講大話 因爲一齊慶祝兩年都無蛋糕覺得好遺憾 所以早排生日前我就講話想生日食個細蛋糕/西餅仔 佢話好 今年會買
咁到生日無啦 我就借啲意問佢點解無既 佢話因爲放題要收砌餅錢 同埋黎我到之前啲麵包舖未開門 但其實十點幾乜都開哂 佢呃我 但呢件事我無拆穿佢

我只係想生日順順利利 開開心心咁過一日
同埋係佢會肯花心機係呢一日 就好似準備好行程 姐係會預好時間做啲咩野 會預先準備定禮物之類 如果無禮物可能買個蛋糕仔補數都好 點知就唔太開心

我唔知係我要求太高定點 之後佢都msg話對唔住之類 我話唔緊要 跟住成日都無搵過我
直到琴晚 都無搵 但我見到佢有睇我既ig story 但因為太唔開心我唔想比佢睇 個下刪左佢ig 跟住無幾耐禁佢ig睇個陣 發現佢刪左我 係第一次

我開始諗 究竟係咪我要求太高 跟住今日第二日佢都無搵過我喇

愛上一個不能愛的人
放不下一個該放下的人
就注定孤獨

大概都係分分合合嗰啲
最後一次帽事
帽人嗰個回頭發現都係最愛嗰個
就一齊番
但情況都唔係好
直至時間慢慢過
大家又認定對方唔放手
就重拾熱戀

唔好比希望自己
我同佢都算係因壓力而分開

有 琴日分手

我嗰個都係
所以我印證到佢追你喜歡你多過你喜歡佢
都唔代表佢會對你不變

因為無樓而飛我
完全唔想/無理由搵佢復合

大家都係岩岩fg做左野一年到
得幾萬蚊積蓄

俾我而家氹到又點 過一兩年我買唔起又黎多次...

你2個都好癲下
佢唔應該無啦啦大叫發癲
但你無論情況都唔應該無啦啦走左去
你仲要del 人ig
真係好hurt嫁

利申：我都係會遲送禮物嘅人，但唔代表唔愛，只係太忙，好攰，以為對方會體諒
同埋有時真係覺得啲節日下下乜都要準備好，真係幾攰下，不過我明紀念日係重要嘅

因咩事？被飛？

藉口黎嫁姐

未必 女人好睇前景 又要男人供起
但自己無責任心 又唔上進
又寧願痴個好碼頭
垃圾女人要不得

以前大家伯母uncle年代 女人係肯一齊挨出頭天
離婚率亦無咁高
拍拖風氣係經營
而唔係而家速食，無責任心等等
識得自強既女人係好值得尊重
一心用錢衡量愛情既人 係好肉酸既事

今晚應該係我同佢拍既最後一晚拖

我一定唔可以喊

我唔可以唔比你知我捨得你

我得架我💪🏻

唔比希望自己咁應該抱住咩心態？

直頭唔好諗復合
無錯
樓豬我已經放棄左

復合左來留名
分開既原因改善左好多
以前為左滿足我要求佢好大壓力
所以依家完全忠於自己 想點就點
但到我覺得唔係太開心
可能落差太大 哈

我夠肯同佢捱啦
佢唔要之嘛

加油

啱丫
放棄吧啦

我明
習慣就好
只要feel到佢有愛就得

心入仲有希望但現實我已經冇再搵佢啦但佢幾日前又會搵我問某啲事，之後我問佢近排點佢都有覆但好似我問佢答,佢唔會問下我咁 我就emoji 左佢 廢事煩佢咁

有覆都好
冇覆就

分手果陣我都有講過唔再比壓力佢 會改自己唔好地方但佢都唔比機會 一次都冇...其實有時啲壓力係佢比自己我都做唔到啲咩
你加油 做唔到自己真係會有啲辛苦但愛佢冇計

真係
我知同其他人比較唔岩
但見有d男仔好錫女朋友真係會羨慕
覺得以後會越來越好 就堅持到落去
其實有時男仔表達愛既方式好唔同
要懂得欣賞珍惜

你個名
慢慢啦...改善自己缺點就算最後佢唔返黎都係對自己好
有緣既話一定會一齊返

你地分開左幾耐？

我個名係上一個ex
係 我都相信緣份呢樣野

唉 已經改得好好
我已經等左一段時間
途中我不停去改 去令到自己有返吸引力
就算有女仔約我去街我都一定唔會出
我淨係想同一齊返
我同講佢完會等 大家就無再聯絡
好怕佢會搵到第二個

個幾月
期間不離不棄 默默陪佢

唔撩下佢講野？
你話佢聽會等 佢可能仲大壓力

唔洗怕，一定會

點陪

因為佢仲好嬲我
我唔想係佢好嬲我既情況底下同佢傾計
同埋唔想咁快同佢講我已經改完
唔想比佢覺得我係為佢而改 咁樣佢仲大壓力
聽人講話反而斷絕來往一段時間 會仲有機會一齊返
btw 佢係解block完我同我傾左好耐電話
知道我會等佢 先無再聯絡 但佢都話而加真係唔鍾意我 同埋都仲嬲緊我以前既野
不過就無再block返我

我屌你

算啦

架已丟

或者就快不能了 我的信心崩潰了

知你永遠等佢 仲洗鬼理你咩
一個會永遠係到嘅人 要珍惜咩？

事實
我當初都好信佢唔會
結果咪又係會

就係唔夠愛你先想試

我宜家完全冇搵佢 點樣可以表示我不離不棄 默默支持佢 好驚日日搵佢會覺得煩

先想試啲咩？

咁我應該點好呀

用朋友身分聽佢呻以前有幾大壓力
佢抒發曬 我地重新相處
一開始好辛苦 因為佢搖擺不定
到我頻臨放棄個陣佢就暗示復合

如果佢仲嬲你 咁就唔好煩住佢
改好自己缺點 調整好心態
覺得真係ready試下同佢接觸返
set個限期比自己 真係追唔返就要放棄啦